back up佬要防, 其他頻道都要防?

據達哥所講,Back up 佬有十多萬sub,一個月有可觀收入
youtube上都有其他頻道upload大量電影/動畫片段
照道理,依類頻道都有唔錯既收入
例如
經典視頻王

最近頻頻上載HxH 片段 既
唐尼斯の生活

照樣道理,咪同樣又係拎作者既心血
去換取自己既收入?

版權持有人
亦即電影公司先可以提出版權聲明

自己請人做唔好？

條水自己拎返